分工
1.吴庚遥 负责写MiniJava.g4和报告
2.黄智行 负责写主函数 minijava.java以及ANTLR生成JAVA文件和项目的运行测试

程序运行方式
新建antlr项目
将MiniJava.g4放到此项目中
使用MiniJava.g4生成四个java文件两个token文件
新建minijava Java项目
将生成的这6个文件放到minijava/src中
将minijava.java放入mini/src中
将实验所需要的antlr包antlr-4.6-complete导入到JRE SyStem Library中
运行minijava.java
输入代码 CTRL+z 运行得到结果